係咪咩職業都可以加個 師 字？

加左會變pro

IT師

妓
技師

廚師

妓師

加個佬字更加好

文員-文師
收銀員-收銀師
送水員-送水師

高路師

地鐵秩序管理師？

按摩師
風水師
梁洛施

炒場師

老師師

樓豬係回帶師

av女師

電競師

看更師

豬肉切割及檢測技術師

豬肉切割員—豬肉切割師

美斯

司機
收銀
ptgf

高端智能通訊器材表面高分子聚合物線性處理大師

欣師

麥明師

yeah

肥師

侍應師
垃圾師
清潔師
外傭師

文員：辦公室服務助理
收銀員：交易經理
送水員：專業水務管理師

保安師

文件服務師
貨品交易及出納師
飲用水物流管理師

援交師

警師

黃師藍師

麥當勞收銀員：跨國企業財務管理

自宅警備師

乞衣 乞師

teller, 金錢師
馬會前線, 投注師
派傳單, 市場推廣師
車房仔, 練車師

清潔師

掃街師
雜工師

空中服務師

護士師
女僕師
拍車師

愈睇愈覺得個師字唔係咁樣

看更師導遊師

巴士司機-巴師

文件處理師
財務理財師
食水配送師

連登巴師

力架佬:大力師

壽師

美師

乜撚野大力師

yy

有個師字嘅職多數係可以教到人

地盤工人=建築師（行動）

掃地

化驗師

Lab 狗

銷售師

司機師

特首師

廢青師

衛生間潔淨師

飛機
飛機師

鍵盤大師

識唔識架
泥水點會係混凝土
油漆係髹漆及裝飾師
釘板係木工模版建築師

自撚師

大衿姐 = 禮儀師

司馬師

物業管理師

人生導師

學師

電競師
豚肉切割師
鋼之屈紮師
炒場師
保安師
清潔師
物流師

嫁個有錢人-梁洛師

欺詐師

炒黃牛呢

sales engineer:銷售工程師

製錶師

會計師 = 財妓

今日天氣好好

山西布政師

外賣師
公務師
保安師
售貨師

Sale 師:專係sell 屎

你嗡乜周啊

師奶

黃牛師

結界師.

炒賣師

業餘工藝師

唔知點解睇完你呢個回覆個腦即刻有把聲講，
啊山西布政師嗰五千两仲喺入面。

道化師

足球師

思覺老師

笑出聲 大力師好似啲pokemon名

黃牛佬
炒賣師

外賣師

mon貼佬

妓 > 技師

老師唔可以

空中服務師
地盤師
零售師
的士師
地產師
保險師
倫敦金師
虛擬貨幣師

維多師

電莖分析師

遊戲評測師

正氣師

公允價值鑑定師？